有無比較新既"熱血"歌推介

除左Supper Moment 黃金入球 ONE OK ROCK之外 有無其他介紹
唔係韓文就得

冷門介紹
ToNick-不停站

黃金魂 湘乃南風

齋聽熱血 睇埋歌詞會喊

party with TL

有人覆
今晚返去一首首試聽

instinct of sight